工作方向迷思

想問下各位係點揾到屬於自己嘅工作方向

返緊份工但其實真係對個工種無興趣
唔想坐喺個office坐足40年
覺得做m記送餐都起碼幫到下人有少少意義
咁樣落去人生真係好無趣

咁你試下去做半年m記送餐，你會立刻搵到人生意義同工作方向

如果真係咁易就好
暑期工做sales都有意義過而家
錢未必揾得多但起碼知道自己唔係一條喪屍

目標係搵夠錢做自己中意既野 例如去旅行
咁就有動力

認真答你，工作方向從來係現實同想像兩回事，加上香港行頭係咁窄，有時候有Ｄ工你想試下啱唔啱都冇得比你試。
你想要份工係你興趣係你目標比到你人生意義，你要放棄好多野去追夢，甚至乎駛一大舊錢去係香港/外國讀書。
冇咁嘅毅力同勇氣就咪講興趣同夢想，你依家覺得做m記送餐，幫到下人有意義，咁你仲停留係覺得嘅階段，你連做到未做過，我相信9成9嘅人做完都唔會覺得自己幫到人Ｄ乜野，反而即刻想搵份hea工過世。

做M記你會癲

你讀咩
想做咩